Travail effectué

En binome : creation de la class Article et du singloton pour la liste d'artcles.

Julien Dezerable : Gestion de la base d'articles (ajout, modification et suppression) et design

Valentin Fiquet : systeme du ticket de caisse et authentification pour acceder à la gestion de la base d'articles et design 

Pour acceder à la gestion de la base d'article entrer comme login et mot de passe : admin